[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4990)

1001唔開

主太荀 便宜莫貪

好靜場波

1cccccc

唔開po咪搶1001

64波左右
主隊落唔到底
客防得幾好

買咗咩

主入未

換邊好柒

9.5s 力頂

半大試試運 今場可能爆角

角大上

好老實佢地係到拖時間

你買咗角細就幫你頂

2邊都轉得7
主隊唔覺有轉邊過

入波未

主其他未

入未

角細 半大gogogo

等下半場入買大

開唔到搶黎做乜

個10號做乜撚野

推到落底自己仆街

唔怪你

CMHK

Dllm 邊個po先真

阿特禁屌

CLS , 自己仆街

刷角未

客隊係咁放波比主

下季精神啲

唔記得開左咁多膠post

ANKLE BREAK自己

推邊個屌

阿特345啦

0射

笑死 自己仆街

角細

又就到飲水時間

對比番今朝好大對脾

訓醒未呀美國佬 開咗波啦

主廢到 no goal

半大24

行行企企

G10oal!

悶到就訓

垃圾阿特 針

主隊飲完水即入

快撚手半大屌你老母

今朝美職笑到完
今場悶到完

半主都開唔出

15分鐘就飲水 體能垃圾到

夜晚踢點同 今場熱到仆街

客隊有威脅

客隊個7號咁似亞洲人

半主應有

客買左兩條新人，今場落場 幾撚勁

開冷氣 分4節打算

朝早波15MIN飲次水

買半和係爽收的

日本

日本仔

gchi

0射門

劇本王

邊個

2.5大高水 入得

客ng啦

不如起室內場開冷氣踢波啦

想夾角

主10號真心廢wor

呢個post會1001先？

兩隊可以零射門勁到

屌 咁都唔入

10號個馬天尼斯影撚衰晒個名

兩次 踩波車

冇左阿米朗 成隊好廢

垃圾馬天尼斯

屌你老母得1C

baco 差d

半大已死 角大已死

辛辛個掃蕩形防中幾好
好多波清曬

好撚可悲 呀特只可以打下反擊

係度做乜撚嘢，係自己半場度傳黎傳去

半主 啪啪啪 半主 啪啪啪

以前夾開馬天尼斯同baco 場場大炒

半大朋友一齊針

空龍咁制都可以射左咁撚多

客ng

上盤陪你針

個日本仔好撚野
速度無
技術無
我踢得好過佢

上盤針定先訓

唔忍手就輕鬆針

個前鋒幾似robeto幾靚仔

下盤穩到

防反慢撚到

靜到 究竟係咪美職黎

頭都痛鳩埋 半一盤

屌角呢

係咪同前日火焰一樣 下半秒糕

等5.5b 角大入貨

亞特廢撚到

80分鐘先有野睇 好撚悶

又半一詩

客準備goal

好撚悶呀啲人成日自己仆低

10.5b 行緊上ifc

1.8半大易撚到

半主快手啦

亞特蘭細

我陪你

1.8半細易撚到

唔踢不如腰斬

派錢

上半場唔入，就買2.5大

買晒兩邊

真

屌 ，無角

散步

咪同時推2個同number嘅波post

未過數收唔到錢

大波！上！

主入唔到啦 要客入先

半主準備收錢

應該兩個入球完

9.5b到左ifc

阿特入未

1 100

gun

1.8半細 教我點輸

Ok

me

G

爆角可期

靠罰球入波

1.8？

入毛 無人識射波

有咁高水咩

Lm

0射正

yes 1 1.5半細 1.8水

半大 角細

屌

入波開到1.5/2大

7.5b?

半主呀

亞特上盤驗腦

有冇咁撚廢
半大角細快上

定啦 半主會開到

冗員呢

朝早踢波 角細多

紅撚埋

紅

我

主戰神

1:0

客準備fg

差個聯字差咁遠

下？

我都係半大角細

1.5 係 1.58半細

笑撚左 大船咁針法

戰神卡
假波CONFIRMED

半一上盤又贏

我屌

ASW 我屌你老母

屌你老母咩亞特

戰神卡

咁快兩黃一紅

笑左 但我相信紅左仲勁

頭都r爆埋

阿特蘭大

笑死

主RC

玩乜撚野呀大佬

戰神卡 買下阿特先

痴撚線

咁真係無角了 好彩未加注

主大船
上盤大回飛 之後主rc 你話冇假波我都唔信啦

咁撚假

客隊咁廢 細硬波了

主快撚啲入一球

紅乜撚嘢？入波啦屌你老母

俾人拉住俾yc

cls亞特

食身位 個客隊拖撚住隻手 咁都紅

阿特既手足 收隊瞓教未

阿特win一世球迷

客fg 派錢

1

呢啲又無var

玩撚完

Trae young 5犯

2222

唔係假波都唔信啦

2c

沖完個涼就RC

我買左先會睇

Asw之力

唔知講咩好
你比客隊爆入去都未必入
使咩犯規

K

龍門任佢擺

26分鐘咁早收工翻去訓教

lm

等唔到6.5

都痴鳩線 黑撚到癲

亞特針左

可以刷角未

辛辛

３３３３３３３３３３３３３

客隊刷呀！！！！

再沖可能多兩張

3c

紅牌哈哈哈哈哈

撻q撻到

刷爆佢

冰角 入波 屌你老母

美職上盤勁撚到

場場唔係比人入先
見對家唔夠踢就主動拎紅

買客fg算 傻閪波

咁都食牌 呢個客前鋒有料

半主已死

屌你老母亞特狗

屌你老母 係咪趕撚住落場飲水呀仆街

上盤

一陣一個反擊 1:0

大船亞特

繼續刷呀

客fg

紅咗特別勁

對家都唔係唔夠踢
有威脅過主隊

刷了

12470902

唔好咁灰心 踢少個都未必輸

全中派 3 2 100
訓先

半細頂實

唔好話俾我知個劇本係客入先
之後主先cup

話唔定搞一大輪都係開上盤呢

唔想踢申請紅牌

asw一出手 便知有沒有

L

大船又沉

試下入 ok?

辛辛一球gel得未

下盤+細波爽到

戰神卡..

咁都唔入

客客

等ht先算

有冇人夾uber

紅左先開始對攻

紅左特別勁未

要客入先 主先會識入

客隊gel了

支持

半大上盤全炒
第一場就jump

去ifc?

又買左上盤
點部署

快撚手入波啦最緊要 理撚得你紅唔紅

我了

半主含得

半一上盤真係哂9氣

又美職劇本

1-0

主入先啦

紅左特別勁

我今晚就揀場中嘅比你睇

依個年代仲有人買上盤

ok

客唔刷得幾多c

你哋以為叫阿特蘭大就正氣咩

我愛你

一陣會唔會2紅 做就客贏

搓波了
角細了

睇都唔撚睇

戰神卡加持，主其他啦

幾場中得1場半格 呢d盤有意思咩

入未呀，屌你老母

垃撚圾阿特

辛辛今場反底了

對鬼攻咩
客隊後場搓緊

想問紅咩位置

客rg

快入

咪gel辛辛 依隊野冇性

亞特神射手唔係傷左咩
仲有人買

2.5細頂到完場 plz

Fg

想入 1.5 大

岩岩賭緊cba
一開就rc 等陣算

入波未呀屌你老母

半一諗下買下盤好過 上盤真係訓教
馬會又唔開半球盤

手足們 一句講晒 我就重注咗下盤
得返$200 補唔補主勝飛

又飲水

唔補

大波上盤換衫去ifc了

半客ok?

一句講哂 200蚊有乜好補 客又未入

缺水飲多D水

唔知點解一球盤 走盤 條氣都順過半一贏半格

半主

15分鐘飲一次

馬會主勝同-0.5 一樣
讓球主客和+1 咪姐係+0.5

全格比你睇

主其他波膽

買多200客w啦

買之前見到唔知邊位巴打話有即場唔好買半一上盤
好彩有聽

屌你阿特

agger 可能一球盤少開d

我覺得陣間會10打10

1:1
紅牌

快開半客！

下盤補唔補主勝好

緊係趁客未入買多$200客勝啦

錢係比有膽量既人中

想睇8v8

和尚好球

和尚

中

阿特入未 dllm

突然復出

大波

19號仔打咩位

有料

下場

勁抽

勁中

中左先講啦

返到黎主紅撚左

刷角啦

今晚得3場半一盤 有d機贏到全格應該得包包

紅左都係主攻 客唔搶攻 好波

收到電話未

我咁講法有咩唔同
只係馬會抽你水抽得多姐

主: 發動戰神卡效果

兩隊廢到射親波都撻大Q

祝中

辛辛反底了

9.5s 頂撚住
咪又半3全15

哇屌 踢得仲差過學界

驚你嗰35k 幾分鐘就冇左

朝早波可能半3全7

skip呢場

琴晚佢好似買咗十皮主盤

你最大膽

阿特戰神卡快啲啟動啦

邊場

兩隊廢撚到
晚晚啲美職都睇到瞓著

花仔你真係唔識波
對家咁早紅 一定係70分鐘先上力
等佢地腳軟

半和gel

頭先邊個話呢場爆角既？
企出黎

快撚手2.5b啦 咁撚低水都開唔出？

🚬🚬🚬

買得大就等於贏嘅狗會收左皮啦，年中幾多黑卡輸身家

列斯聯

咁就大家開心

大入得？

門狗 半大唔係咁買嫁

仲入大

客快入

半和落左馬會等收錢

半主慘死

2.5大 足水入得

Cls sosad

又係個傻鳩日本仔

兩隊垃圾

晨早流流踢D咁既西波
收唔收恥?

今朝傻西個場好撚刺激

主d攻擊完全冇威脅

唉 轟左主盤 真係喊出黎。。。

HT再入

咁樣比人逼害都幾慘

啱啦 冰佢老母

屌 都係早上美職好賭 夜晚撚狗咁撚

屌😡

驚閪咩

美職下半場先黎料

壓上前啦 阿狗

好撚悶

1.5大要買下了。。

個日本仔係咪比錢踢波架
街場都好過佢

70分鐘打後先係美職

悶撚到呢

係 sorry

下冇人買辛辛咩 個個都屌鬼

等5倍8.5b 跳船算

屌柒佢唔撚睇

課金

我買左

角又無
入球又無
賭乜撚？

打fifa職業生涯 用過下 潛能值好似86

買左半細 震緊

買左辛辛 辛辛反底

未贏波 都唔敢上水住啦

收完錢叫雞出火果隻打冷震？

唔係下
我街場踢D人都勁過佢

洗閪震 2.20 平均6場先有一場大

半一上盤變下盤

搶口多數針

美假朝早永遠都唔識踢波

俾多c啦dllm

一球都冇 針

大細專家得蛇個心定了

7.5都開埋

半3全_？

入一球啦屌

冇12m兩隊入西到波咩

呢場波真係悶撚到閪林
瞓陣先算

阿特狗
屌你老母

阿特想拎多張RC

踢45分鐘算啦，上半場企多過行

ASW我同你無仇無怨，做咩要搞尻我

唔好又黎半3全15

半客快

客好似幾場有入波都係下半場先有

2.5好吸引

rc左都數據禁屌 主fg底買

dllm阿特狗

場波如果70分鐘都00 就試下阿特fg

你有無睇波

半主未

客隊水泥gel

半場補7..

射龜咩

你睇數據定睇場波 邊度禁屌

補幾多

Fifa妖人Baco之力

垃圾光頭佬 下年先射啦屌你老母

好撚垃圾呀屌你老母

補7

紅左件都唔落底刷c

客fg 馬會送錢

半3全3

痴撚線，點解場波可以咁hea

+7

客隊差D
個條友撚左兩撚先射

絕殺半主

半客未

飲水 +7

主隊一腳 1:0
完半

HEA 撚到ON9

阿特贏到祖記贏唔到呢隊垃圾

飲2啖水都+7

依家踢球真係輕鬆
愈黎愈似玩具撚

阿特

朝早波 乜都細

今朝場波開上盤半大全大角大 呢場調返轉

主goal未

辛辛打多個都冇優勢咁
球証點做野

Hea撚過我返工

下半場又紅多個啦

4c

絕殺半客 10 1 100

咁都補7

屌那星，唞咗幾日，心靈投注贏到仆街，一落返真錢就針，屌你阿特

下12m

主12m

上半都補咁耐

似啦有2黃隨時紅多件

見你入唔到俾個12M 你

美假

Niceeeeeeeeeeee

12M

亞特，伏黎

生生性性

變角OK？

乜撚野呀辛辛那提

送12M . 假撚到

由佢傳出黎咪算

紅牌換12m

baco!!!!!!!!!!!!!

半全主主有望了

可以補和客
呢場唔撚玩了

紅左件 要比返個12m啦 好正常

勁到

Miss

岩啦 求其搵隊入波先有反杯買架嗎

送頭再12m

屌下盤好撚驚 上次買撚咗多倫多
對面又係紅左 但都被人入2粒追和

主隊

搞鳩我半和

專登架喎

入呀大佬

10號射

係。同樣諗法

12m變角

唉屌 針

係根本唔需要落腳, 推到落死位

射左未

goallllllll

Var

Missss屌

LM

搞咁撚耐先話OFFSIDE

越位？

射失

辛辛那提係咪傻撚咗

仲睇 var

擺好晒資勢射 先走去睇電視

Var checking

miss

VAR

？？

Offside

上半肯完未

有人包左喎ching

係咪血祭
人頭換12碼

v你老母 紅牌又唔var

又miss 又goal

咪撚扮喇

殺角?

美假真係笑話嚟

睇緊

球證都係去睇下銀行過數未先

世紀級撚狗嚟真係

咁多答案 係咪睇緊同一場波

到底依家係點

Off你老母？

var
銀行未過數？

佢個var得一條友

包哂啦大佬
邊有越

No 12m

呢位巴打咩心情

肉眼睇？冇線畫？

好好笑

Offside 呀 完左場喇

咁都要VAR ON9?

中柱出界

越啦屌你老母

典牙

笑撚死

邊撚度越呀

咁隻角點

RC個下又唔睇VAR?

咪又係入

客啱啱過咗一球野比主隊

美假呀ching

OFFSIDE

on9 offside

快手比個12m啦

越位

界外球邊有OFFISDE
你ON9架?

Var offside

有定無

no 12m

美假場場都咁精彩

界外球有越位架咩痴撚線

未過數, 無

off你老母咩

搞咁撚耐先話OFFSIDE

美職真係弱智

睇邊邊重飛啦
垃圾聯賽
屌你老母

屌你老母
有VAR 主隊個黃牌要取消啦

下盤表示offside jeng

屌你老母越位

球証話越就越 主隊拉隊離場中

唔係界外出架
傳左幾下

半主呀屌你老母

球證好波

好波！下盤 細波頂實

真 都on9

第二腳有越

唔係界外黎

冇12m 係咪要補多幾分鐘

屌你老母假波

On撚9
咁撚黑暗

上半場想踢到中秋？
完未

太黑暗喇

你話點就點啦 反正都假波

今朝365輸到jump 依加美職入波前要打個電話去問下比唔比入

唉 ASW

客ng 應該好重飛

咁隻角仲計唔計

球證CAHSED

精彩 咁樣吹走個半主

客fg馬會送錢

到客入未

假撚到

上半場踢90分鐘？

屌你老母上半場60分鐘

有角咩

見大家話悶 出黎搞下氣氛

ASW

應該唔計了

笑撚左

完場00

未過數

咪係

球証收左極多錢？

0.5/1

on9

半和收錢

offside 先

馬會計

笑撚死 越位 求其搵個原因

我屌你呀12M 變越位

假撚到仆街真係

兩黃一紅好似唔喺var 範圍裡面呀ching 直紅先會睇

屌你老母食埋角

仲以為直接skip咗半場 54‘都唔撚吹哨

隻角又計 12m又唔計

asw之力

屌你小畫家都唔撚用

jeng gchi

唉屌你老母

球證 : 銀行已過數

睇個var 條友淨係停係果一格
但果格粒波係空中
但唔知係落緊去頂果條友度
都係已經頂左出去
佢就係唔撚比你睇件事係點

中...風

開左角球好耐喎

勁到
GEL走左

講真var冇收錢真係冇人信
利申 下盤手足

場波好好笑

VAR咁撚耐唔撚補番時???

開咗就計㗎啦

真係收曬錢

講個笑話 美職VAR

痴撚柒線的 屌啦星

屌你阿特狗

12m唔入？

真係offside

球證又贏

炸

姐係而家幾c?

VAR係足球版既國安法，任佢判

missed

屌你老母比返個半主我

做咩姐你地 完場喇咩

關阿特咩事

應該有莊家打電話叫停12碼屌你老母

入

呢個比賽就咪鬼用var la 真係搞笑

係 球證飛身撲左出黎

美職VAR已經好過英超
英超係最垃圾既

12m唔入冇左35k

珍

狗校教出黎的

連波皮都掂唔到

睇var連線都唔畫條

揸莊果個：屌你比咩12碼？即刻叫var屈佢鳩毛越位！

似

喂屌你老母 你美職聯想同我ASW鬥？

似 今朝場美職 皇冠365果啲輸到怕

咪喺 搶口到

紅又鳩比 , 12M 又on9 var
乜撚野波呢場

自己拎紅唔洗屌?

主隊19號用猛虎射球

但係比客隊能源三用下體接實

on9牙特

咁早申請rc都唔屌得咩

笑死 啱啱都準備射12碼 最後散band

人哋都未輸

球證直接判辛辛贏波啦

龍門神救

笑𠹌咗

球12碼咁都MISS CLS波

辛辛廢到 打多件都比人禁屌

史譚帶隊唔會贏到嫁啦

場波悶到訓着

大惡要左下盤

12m吹走左係未要買客ng

美職真係好funny

睇落去客都唔似入到波

今朝個場無限大都係痴線

全部都係演員

線都唔洗畫

烏龍波咪得

屌得，我都阿特苦主
以為佢屌阿特冇咗12m

球證神救

12m未得

球證睇果個角度咪又係我地睇果個最後又係聽上面果個9up

唔入 定var 上面一半半 cls都唔知邊個先係報假

客隊連組織攻勢都有問題
主隊d進攻有威脅

有冇圖睇下 點越

肉眼得，唔使畫

球證買重飛下盤

究竟下盤會唔會穿盤呢 買0：10：2

買2.5B / 3.5B 叫都無得叫

買8.5B 9.5B 都仲有得叫下

假波味濃 分分鐘阿特贏1粒

美職真係假波之最

var吹主隊offside先

拉線都唔拉

都無12m 一早吹完半場

贏1都好，食半格

Var先真

原本諗住入完即刻跳船補到唔輸就算
家陣覺得下半阿特入一球收工

下半主隊秒糕撚狗

屌 假波啊特贏就唔會吹走12m啦

拉左咪冇越位

無睇，究竟12m炸左定無比到

半一上盤on9的

大家認為澳假假d 定係美假假d

冇比到 VAR 吹走左

以爲半和輸 點知假波

一鳩樣

唔知呀 9估下半會入到

澳假假得嚟好笑

澳假起碼半大全大角大
美假乜鳩都細

比左12m 但var吹offside

唔准上半場贏，冇話下半場唔得

失控

戇鳩阿特

根據劇本 下半秒糕 再反CUP

師兄叻喎

美假會唔會又撚尻上盤

原來有，冇比到
咁係咪炸左球12碼？

認真 主入機會仲大過客

射中球證，球證踢出界

場場都撚上盤架啦 除左哥倫布嗰場

幾時有話買得大就準

下半場啊特過左數就被人秒goal

美職 英超 意甲最撚假

琴日斯巴達都係咁啦

係
澳假有娛樂性
美假係假到想屌老母

佢都唔鳩係掉比前面條友點會計offside 你老母黑到仆街

今場收割賭仔開細波細角 希望唔好00

O, mega
一樣咁撚假

我一早提左買半和
45分鐘飲2次水
點撚樣打組織

玩美假玩到有少少精精神

韓職都冇份？

屌 又話啊特好勁 又紅 又吹走12m

上盤黨又被逼害

咁斯巴達又冇紅牌

但無rc

手持下盤上補主勝

有睇波一定覺得係咁

想*

韓職要數都有排數

好明顯客隊個條友包左越位啦
第一次睇var係停係個畫面20秒叫裁判睇

講開澳假 之前有場阿得對chow 又係秒紅比對面一早入3粒 下半反cup

嗰球越唔越位就見仁見智啦
嗰張紅牌真係戇鳩 咁都比得

打少個都有威脅過客隊
客隊連咸爺隊波都不如，d人又矮
眼見幾個米七

唔好嘈啦
聽下歌好過啦

一日未完場，一日都仲有變數

唔撚理啦 rc 就一定買對家入

尤其呢d同意甲一樣假到仆街既波

太嚴，final chance都冇
但個球證都係聽人指示

鳳凰之前有個好撚勁前鋒去撚咗邊 好似國籍係斐濟

阿特蘭大聯而家係打小個?

對面打多個

賭聽日老鼠VS山雞好過

主no 12m 即係

輸一注贏番三注

我指夜晚9點場好悶

打小2個
10 打 12

基舒拿？

買客ng all in

亞特今季變左袋底泥

No goal

假波聯又開波

睇黎主真係大船
引左成班無睇波出黎

買無柒頭先

咁你買左幾多客呀 屌你老_

馬會唔開11點俄假 係咪又爆角驚jump

mafia控制賽果唔係第一日知既事

2.5大得唔得

似00到尾

封乜撚角呀

啲射波😂

角球-1

1.5b

同路

追角細會唔會on9

即場角點睇

個日本仔

有

如果馬會有得好似買股票咁
自動SET個價位 到賠率就自動買

你踢都勁過佢

今晚買阿士東維拉 重心

客從後剷就牌都無張

分分鐘客一陣紅埋

無入球3.08

客好快RC

應該有

應該要 咁先係路

辛辛記算鳩數啦 打多個都唔見有優勢

無牌

真係幫客隊好明顯

客下下剷都冇牌，主針硬

有冇link

數已過

外仔有冇依啲玩？如果個莊夠膽咁開好容易爆

同求

主隊個BARCO就黎比人收山

識波，美職劇本

美國有冇反貪部門？

睇黎球證會幫客贏

係佢 鳳凰以前啲大波幫咗唔少手

角

得佢識踢波
另外個馬天尼斯好撚廢

上Twitter同侵仔講

即係球證比12m 但var睇話越位先？

之前去左印度搵食 而家唔知仲係唔係

亞特入未

賭仔國際戰線

劇本點呢

賽前9.5b慘死

今場一定有波有
上年阿特未試過00 辛辛得兩場00

等睇主紅多個

屌你老母客隊踢撚到足球小將咁下下剷都無牌

睇依2隊垃圾睇到好撚炆

主第一球上船了

1:0 0:0 0:1

9.5b

賽前角比狗買

9.5s真係派錢咁派

-6c

5c

這是美假

睇黎係無入球

上post有人話爆角可期
半場3.5b收左 你地加油

跳唔到船

2隊波都街場不如

辛辛拿提平時無練過波?

唔練進攻 熟練守波

有，練own goal

就黎又飲水

連c個時補到 但係太早

我地成班組隊去踢 分分鐘都入左粒先

對面踢少個都唔打兩邊落底 屌你老母

美職啲主場雞係咪掉轉吹傢

6c

爆角啦

爆c

下半場先爆角

入到禁區又傳返後

客開始攻

燈

比客隊入到波除時即場0角

10.5b 2.50

追左兩口8.5

燈到呢

練點樣後剷唔拎牌

亞特蘭大狗

今朝咁刺激。呢場悶到

練點收買球證同var

D傳波射波唔知仲以為小學生場

away fg

呢場無投注價值，放棄

可以角大去得啦
今場坐底都10個
仲有成40分鐘攞多四個角唔係問題

訓完地完

阿特蘭大聯狗

美職朝早波係咁，未瞓醒

７７７７７７７７７

客隊加油！！！

8.5 9.5s 力頂

10.5b 入左手

7c

77777

屌你老味咩買唔切

點頂

呢兩隊西波真係唔好入 一入就冇角

買唔切 買細會唔會好反智

主紅左都咁低水
客有幾撚廢?

上盤開唔到8月先有得賭

9.5b突然有返希望

啲角咁急點買

60分鐘未夠出左0.5/1球
是咪0:0完場

8.5s 等待死亡

-3c😭

半場俾你買 你唔買 賴咩

係咁變都買唔到

來自阿特蘭大聯紅牌離場球員的IDD009
阿特蘭大聯 第一球2.90

我都入左

８８８８８８８８８８８８

！！！！！！！！！！！

8c

中啦

888888

刷撚到

爆到啪啪聲，羅巴都想bin

😅悶撚到場波

痴撚線 無啦啦爆

-4C

玩得美職多，身體愈黎愈差

無端端8c jump

-3C

8.5-1

13.5快手

史譚唔識教波返鄉下好嗎？

no goal算

-2c

好彩買到8.5b

點解我有角大唔買走去買大波

半4 開8.5 無乜信心

今朝早果場先係美職
呢場鳩流流完場00

咪撚gel幫手屌角啦

比人封近柱都照射近柱

-6快手

搶1001轉運

頂撚住

紅牌條友個樣